今朝有廢老親港共組織賣旗，大家千奇唔好上當。。

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

冇買期兩年

7/10

咁就醒

樓主講清楚喎

今日係佢賣旗，最後英國傳統都打壓？

港島有Poppy Day賣旗，可支持

8/10

我係旺角見到，唔係你嗰檔